【國際線突發】英國宗教領袖聯署要求制裁侵犯香港人權的香港及內地人

封信畀首相約翰遜同外相藍韜文

【補link】呢件事踫啱班green objects係香港玩轉平安夜，自然上到當地報章，加大效應：

Hong Kong: UK religious leaders demand sanctions as riot police smash 'silent night' demo

push

大家幫手push，等單消息同各位手足打打氣都好～

Push

standwithhongkong團隊好波

Head of Church of England 救下我哋
好掛住您

英國教會本身比唔比到壓力皇室

內你老母地

教宗？

推

推
推
推

2019年喇，老實講唔關王室事，女王正路都唔會出聲
係畀壓力民選政府啫

721

攪平安夜聖誕節，耶撚都發火

酷刑打小朋友,有組織強姦少女
我都睇得出墮樓屍係比人殺害,外國專家更睇得出

林鄭條臭雞仲以為學五毛講無高清影片影到輪姦同殺人就過到骨

We connect

國際線重要定港獨重要自己諗啦
兩件事係極度矛盾

affirmative

Tui ng do

英國線先係港共春袋

真系比黃世澤講中左
黑警 迫使英國聖公會作出表態

聖公會最大最有民望既主教比你講到一無是處

內地人即係咩人????

事頭婆出聲就外交級架啦

求下 快手d 已經好攰了

幫手推

Rt&like
最撚重要係comment
懶既以為自己外語差既
打tag都好

幫大家highlight

In view of the severe erosion of the way of life in Hong Kong, the government should consider expanding the rights of British National (Overseas) passport holders, offering safe refuge in the UK to Hongkongers, and sanctioning individuals from China and Hong Kong who are responsible for or complicit in human rights violations during this political crisis.

簡單講
(1) BNO擴權
(2) 在英國庇護香港人(唔肯定係咪講緊政治庇護)
(3) 制裁違反人權嘅香港及中國人士